作為公立學校，我們無權提供這些信息。 學習曲線:聖地亞哥聯合學校害怕孩子們選擇退出|Will Huntsberry | 2020年9月10日|聖地亞哥之聲 
 那些對人人平等、自由和公正的承諾深信不疑的人們。 為什麼卡瑪拉·哈里斯的大夜晚是苦樂參半的|克萊爾·齊爾曼，記者| 2020年8月20日|財富 
 疫情加速了個人自由的喪失。 2019冠狀病毒病和美國衰落的地緣政治|凱蒂·麥克林| 2020年8月19日MIT技術評論| 
 我們一直面臨的挑戰是在保護公民自由的同時平衡我們的國家安全需求。 國會民主黨人:新的監控法案取得了正確的平衡傑西·馬克思| 2020年6月22日|聖地亞哥之聲 
 為了所有人的健康，少數群體在大多數情況下都同意對其自由的限制。 流行病經常導致對少數群體的歧視——這一次也不例外| lgbtq編輯|020年6月9日|沒有直新聞 
 說到這裡，馬文露出了自由·威利斯式的微笑，那種讓你希望自己能在他面前崩潰的笑容。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 最後，範克列夫和馬丁意識到自由女神走得太遠了。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 自由節的第一天，我在附近閒逛，等著福特進來。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但利伯蒂總是把肩膀俯在地上，旋轉著。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我們期待著與這位自由的捍衛者密切合作。 Vaclav Klaus，自由主義英雄，他的翅膀被卡託研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野獸 
 辯護人和辯護人是否有自由為顯然是不公正的、無理取鬧的或壓迫性的理由辯護? 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 他行事正當，求得安息。任憑他手懶惰，求自由。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 當這位堅定的自由小愛好者開始著手“減輕”命令的壓力時，這是一種進一步的精煉。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 他繼續向前走著，在美麗的孤獨的甜蜜寧靜中想象著靈魂的自由。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 “你獲得自由後做的第一件事就是到歐洲來，”唐格小姐帶著同情的微笑說。 祖先|格特魯德阿瑟頓